薛丁格的性侵案

就算對物理學說近乎零知識的人，大概也聽說過「薛丁格的貓」這套理論。

理論假設，一個裝有氰化氫氣體的玻璃燒瓶和放射性物質放進封閉的盒子裏。當盒子內的監控器偵測到衰變粒子時，就會打破燒瓶，殺死這隻貓......

還有另一個更容易理解的版本，與貓共存一空間內的是一枚炸彈，那枚炸彈可能會爆炸，也可能不會爆炸。與上述燒瓶的理論一樣，只要一天不打開盒子去觀察，我們都無法知悉燒瓶有沒有打破、炸彈有沒有引爆、那隻貓到底有沒有死。

這套理論後仍有許多物理延引，我也不得詳述。然而，近日發生了一件懷疑性侵，令我重新理解這套原來只用於物理學的理論，原來也適用於理智判斷之上。

為何稱其為「懷疑性侵案」，在法律解釋上，一切未經審判的犯人，哪怕他當面手刃了你朋友，他也只能是個疑犯，而非罪犯。冠名罪犯，須待疑犯肩上已背上刑罰，宣判之人為法官，而非閒人。故此，呂小姐口述之事，暫時只能列作疑案。有如薛丁格的貓般，一天不打開箱子，一天也不能強說貓是生、貓是死。

然而，在道德綁架之下，一切批判皆只站在滿口道貌岸然的道德之下。彷彿法治已不成一回事，所有證據、口供、審判皆未成之先，仁義之士即蠢蠢欲動，先將「疑犯」打入道德的十八層地獄，未審先判。理性被道德恨恨綁架，若可因為片言隻語即可入罪於人，那麼漢莫拉比法典壓根沒有面世的價值。一面追求法治的社會，一面享受人治的醜陋，何其可笑。

我並不是說，呂小姐說的一定是假話，若真相在此，杜絕姑息養奸是位勇敢的女士；也不是為那位教練說好話，若他真做出那事，他絕對是位人渣。只是我不願妄加評論，在箱子打開前，那隻貓是死是生，我不敢說。只是如今不少人，彷彿索性不理貓死貓生之真相，直接把矛頭直向薛丁格，提出這套理論來虐貓何其使人髮指，云云，道德是社會中多麼可怕的事。

我更願意等，比起妄語，我更切求真相；比起在箱外苦思貓是否已死，我更願意打開那箱子。若是貓死了，那事實就是貓死了；若貓沒死，那事實就是貓沒事。真相大白，再加評論不遲。

值得思考的是，如此評判的習慣若成風氣，日後會有多少刀下冤魂？若有一位女學生討厭自己的老師，若干年後再想起，咬牙切齒，索性在自己的instagram大爆曾被老師性侵，姑勿論在真相大白後那位老師會得到公正的結果，只說他在立案階段承受的痛苦、面對千夫所指，已足以使人崩潰。啞巴不吃黃蓮，但被冤枉偷吃了黃蓮，應該會比真吃了還要苦吧。單是想想，都足以使人心寒。

純粹個人想法，唔想理性討論既，不喜可離開

等睇波粒二象性侵

Well said

量子性侵糾纏

《量子性侵學》作者：連登石元泰博

笑撚死

測不準性侵定律
（不確定性侵原則）

係咪即係雙重標準

我好認真

你咁高質叫連登仔點認同。。。佢地睇唔明

女人係幾時係波， 幾時係粒。

話明量子性侵學
點會雙重標準

簡單講
女方話性侵=性侵
男方話無性侵=性侵

女人有兩個波
男人有兩粒波子

著衫果時係 波， 除左衫就得返 粒。

你睇得明+你係連登仔=連登仔睇得明

數學大師

屌你

嘩😲😲😲😲
量子退火？

因為到時真係有性侵，樓豬會比人笑。
但我睇法係一樣。太多老屈道德審判。
尤其係男性，只要比人一指責係性上面既犯錯，就會永無翻身。
風氣要正視

一講起薜丁格的貓同犯罪就諗起海貓

咁講成班未審先判就係海貓入面班黑山羊

請停止低級討論

利申我係睇唔明

你咁講又岩
我比人性侵過+我係女人=女人自稱比人性侵過都係真

所以我地係用中立角度去分析量子性侵理論

當男人觀測嘅時候， 女人個波就會 潰塌做 粒。

量子力學大師
我文for仔

我主張睇證據同法法審判結果，我冇支持「無性侵」論點
我只係反對道德審判，咁都要笑我冇辦法

心聲

我文科都要識吹😫😫😫😫😫

一日未除褲都仲係1/2機會入咗/未入狀態

量子不確定性侵

無論最後有無性侵
條女都係7，唔係因為佢隔咁耐先出聲，我亦覺得性侵者係不能容忍。
但條女個做法低手呀，叫你又唔落口供。
唱到個個都講緊，自己無責任去做返市民義務？
咁我以後諗起10年前個老師好黑人憎又可以話10年前有人性侵我，之後唔開名又盛。

零負皮

肉蟲糾纏

你係oscar ma？

班傻撚too long cant read

邊個黎

其實如果香港大部分人有你咁理性
根本無咁多臭雞/強姦犯出現

1負皮for weak

「遵理名師師生戀事件」，又稱「補習界疑似食女王事件」，事件始於2016年5月上旬，網上流傳遵理學校通識科老師Oscar Ma與一名女學生的對話截圖，內容涉及二人曾發生性關係，但女生疑不滿未獲承認戀人關係，於是將二人結識的經過放上討論區令關係公開，引起網民熱議。

就係因為有道德審判
所以d女權撚先可以低成本得到人關注
受害人怕公開左被人歧視（另類道德審判）而益左強姦犯

有冇強姦犯好似又唔關事

量子性侵穿隧效應

量子穿隧係指一量子能夠通過比本身能量密度更高的能量屏障，猶如一個籃球能穿過一幅混凝土牆。量子穿隧效應廣泛應用在超導體中，例如每日用的USB記憶體。在特定狀態下，能阻止電子通過，在另一特定狀態下，能讓電子通過，從而記錄0與1的資料訊息。

基於此理論，受到性侵的倖存者，或可以保留完整處女膜，因為性侵的意圖在量子層級穿越了處女膜的屏障，而不破壞處女膜。例如歷史上的聖處女瑪利亞。

由於性侵可以經電子的穿隧而完成，所以即使沒有插入式性侵，仍可能達成強姦。因強姦的意圖經電子從空氣中穿越量子處女屏障，因為意圖已轉化成電子傳輸，因此在穿越處女屏障後，達成實質上的性侵，從而完成量子性侵。因此任何能產生電子接觸的行為，包括撫摸、接吻、拖手、視覺接觸、肢體暗示、無意識感應、報夢均可達成量子性侵，並可能懷孕或量子成孕。

同念力打j一樣？

樓主咪on9啦
條仔一定有做過
就算佢係呢個位元無性侵條女
但另一個位元一定會有性侵到
咁即係性侵左啦

平行世界

老細我文科仔，太深不了

女受害人驚報警會比人閒言閒語一樣係道德審判
佢地如果唔驚比人笑一定報警
你話關唔關人言可畏事？

係呀，連登仔
最低能
最犯賤
最垃圾
最無知
最愚昧
最低質
不過你作為其中一個連登仔唔好指擬你可以企埋一邊，置身事外

虐貓狂人薛丁格

我何嘗唔係文科仔

所以條女無做錯
條仔罪有應得

簡單講，乜都可以係性侵

視姦係性侵
拖、摸、嘴、撩、扑都係性侵
甚至諗下都係性侵

念力性侵不是夢

挖墳批鬥！

不喜就要離開 你玩哂啦!

量子穿隧

量子破處呀
你班毒撚有救啦屌你老母！

轉載ok?

我地唔係老吹，真係有人講過

女性量子疊加：

其實這是

「討厭啦」和「好喜歡哦」的疊加態

那她究竟是討厭還是喜歡呢

取決於你的打開方式

·

如果你真以為她討厭你

她就真地坍縮成討厭你的狀態

如果你覺得她喜歡你

她就真的喜歡你

咁少人回 推下先

處女膜仍保留下都可以無左個處

物理人

留低囉

連登需要多啲你呢啲人

轉去邊
同邊個去街
今晚返唔返屋企食飯

係有性侵同無性侵同時存在
而性侵機率分佈由薛丁格方程表示～

唔好意思借個位黎擺低個page，地方寫手需要支持

當然有

「掟煲唔掟蓋，等閒再重賽」

都需要多啲你呢啲人

btw我認為冇咩好討論
正如我哋唔會討論Apple係唔係蘋果一樣

仲有個特朗普 侵常數

高質post

理性討論

好似唔係好啱喎
箱打開之前，兩個事實都同時存在，因為有兩個前置條件

1）貓係入箱之前係存活的
2）箱內是極高致命性既環境

姐係「薛丁格」，必須有2個客觀條件為前題

但係性侵案入面，前置既客觀條件係咩？
無，一開始就冇人講過個個人係咪犯人
有冇發生過都冇人知，套返入貓個情況，姐係連有冇放隻貓入箱我地都無從得知，所以我覺得你用依個講法比喻唔正確。

如果佢係話，全世界都見到個女仔跟人入房，同個一定強姦少女既男人入房，然後房入面放滿重甜既野。咁就可以用貓個講法，因為係打開房門之前，佢比人強姦同無比人強姦既事實就會同時存在。

利申：咩都唔識，等比人屌

唔錯我俾95分

Ok我地打和！

我唔係學術研究，所以有咩唔岩多多包涵

如果有量子法庭， 連登仔全部坐花廳。

0.5單性侵案

實體花廳

加一加一打和打和

名校Secrets咪最大既量子法庭

根據quantum entanglement
「女性聲稱受性侵」同「既定事實」係
不可分割嘅個體

屌你老味仲以為有罵戰睇

量子性侵糾纏👍👍👍
寫文呀

我即時劣左，街坊可以走先啦
Btw佢都係指正，得我俾佢罵，無戰可言

又話理性討論

童貞女懷孕

高質

女權好波
想做狗了

質疑你個講法就係鬧你
問你攞貼士姐係打劫你

我唔相信連登會有一個無罵戰既高質post
歡迎挑機

直至生仔之前都唔可以檢查個閪

連登差唔多個個post都非黑即白
我唔信有post係理性討論

大家開開心心討論下咪幾好 係啲人下下要屌人老母先有罵戰姐

我真係理性討論下，提出下自己睇法姐

因為你個post名唔夠煽情所以無人屌老母

正常連登仔既套路應該係：

屌你老母薛咩撚丁格，好地地一個理論比你搞到狗唔搭八，唔識就咪撚出聲啦....（下刪萬字）

會唔會有量子糾纏 變成犯人嘅形狀

話明中立學術討論

留名學野

樓主高質

岩呀

樓主應該延伸討論
無罵戰個post推得好慢
高質post都多d人睇到

啲人會扮睇唔到

個比喻唔係咁

女人唔等於隻貓

件事嘅真相先係隻貓

雙縫實驗
你一日未check佢佢一日都係處

但係件事是否存在，都已經係個問題喎

一check=性侵

薛丁格的貓好似係要客觀嘅條件下先可以成立
但單單講睇法官判決已經並非客觀

原來有人已經講咗

Einstein: i believe that the moon exists even i don't look at it !

明明地

利申：無數年前A level physics拎 B

其實係
信自己碌鳩都唔信條女話自己係處？
你愛佢個人定佢個西？

黎啦！罵啦！
戾氣咁重

學野

可唔可以講多d

學術討論
薛丁格的貓係想探討量子波函數塌縮的不完整性
個重點係個放射性粒子到
我唔覺得係你所講到既哲學討論

性侵案有就有，無就無，當時人會知道個事實，亦唔會有疊加態
法律上有罪無罪同事實係點亦不一定一樣

性侵都係雙方架喎
唔講依個case
可能你同條女做愛佢都會覺得比你性侵（不過唔告你）
但你完全唔會覺得係性侵
除非你條女同你講

利申：我係講緊紅字果句既邏輯問題
因為雙方意願不一致先要由法庭作出判決

只係識少少扮代表咁講下
有罪無罪都好，男人女人都好，我支持先提告

支持水落石出先

冇理由會支持唔徹查掛

屌 大部分人見到你個post覺得好有道理甚至有啲無腦垃圾見到多正評就即刻正評埋覺得自己都係好似樓主咁諗
但其實佢地岩岩先做完連登判官
遲啲有同類型事件咪又係爭住做判官
垃圾連登仔

出現了 大家最想睇既野

咁你點睇

罕有嘅高質見解，買少見少

過獎過獎

其實樓主都係想表達真相大白之後先加以評論一切。太多跟車太貼嘅道德L唔理咩都評論咗先，一味咁批評一方，到底誰是誰非只有當時人先知

大家都明我想帶出既論點

你係咪講撚講左？
係你叫班名校仔點樣認同

階級鬥爭，牛鬼蛇神，不足一哂

女人有波 波上亦有兩粒

exactly某知名連登女權撚嘅邏輯

你講先

係一次考驗香港人普遍思考能力既機會。希望結果有正常國際先進城市應有既水平

呢單野測試緊香港人智力水平
究竟係香港人決心保護香港法治精神
定口講保護法治實則自己做法官未審先判

高下立見

測試完畢
記者煽情成功引導輿論
港獨撚預左以後會比人老屈性侵屌動物啦

Push

高汁post 留名
立場中肯，一針見血

唔知動物傳心師會唔會出黎講兩句?

發人深省

諗起套戲the hunt

懶係中立
但你切身處地當自己係女人去想
邊有女人想因被性侵而出名架？
女人可以有N個原因博出位
但被性侵唔會係一個博出位嘅好原因囉

倒轉頭你想下
男人會唔會老作自己被雞姦而博出位？
被雞姦醜足一世無面見人架

可能見到楊文蔚歐凱淳佢地出左名咁撈得
所以博出位

事實係點無人知，
但係呢張圖
就同受害人所講嘅嘢......

非常違和

十幾年前我都係咁諗，無人因為想咁樣出位
但係自從有港女扮去日本拍av搏上位之後
我覺得要審視每一個可能性
尤其係一啲未審先判，疑點重重既事

難得有質素既po
不過依然低質既回覆

我覺得樓主可以將前提設定為：貓代表社會大多數認為嘅疑犯。你亦都可以同時做多幾個同樣嘅實驗，將其他疑犯假定為不同嘅貓，放入紙箱同時做實驗。

係放入唔同嘅紙箱

召喚！

fail喇，先入為主又冇實質證據

早排先有單臨結婚分手，女係周年紀念個日報警話男當年衰十一，有依d事例點解你覺得冇可能？

咁洗乜法庭
總之女人話人強姦就即刻捉條友去坐監

未審先判咪就係講你呢啲人囉

你又切身處地係醫生角度去想
邊有醫生會為左偷拍女同事而冇左份高薪厚職？
但事實話你知，最近又真係有醫生斷正
你道德所想既一定會同一定唔會，係現實而言實在一文不值

真係就你咁講，更唔會有教練會因為一時色念已侵犯運動員、唔會有把持主之名義性侵兒童既牧師，
套返你個邏輯，你又覺得合唔合理？
因為一個殺人犯係男人，而全世界既男人都必然會殺人；因為一位受害人係女人，而從今女人都係受害人。呢套思想，比起老土更應該叫迂腐

我已經重複講左幾次，我既主場唔係誰是誰非
而係真相未出黎你就心急先入為主、道德批鬥
唔係拎單一件事黎講，而係每件事都咁情感主導
唔係香港人應有既處理態度掛

補充多句，
支持有冤之人上訴，有罪之人受審
但永遠唔支持有冤之人含冤、有罪之人逍遙
更唔支持人人皆是法官、道德即是法律既陳腐思想

2017年了

只要有多幾張類似嘅違和圖出現, 真相大白

點解睇到我諗起陶傑

我打咁大抽野，你幫我整理埋個結論

用圖定罪又唔合適，要戒

連登呢個地方真係令人又愛又恨
既有白痴肓反咬定有人講大話
又有以事論事的理性撚

有罪無罪唔係我哋講, 而且已定之罪係咪真正嘅「罪」呢, 係呢刻, 只係「是非」已矣

不，你係呢條世界線冇做過，但係另一條有。

不嬲都話女人要用量子力學、不等式去睇。
冇聽過random in woman咩

其實一向都有，不過變成叫雞包二奶。

#fairtrial

我識一個女仔成日話細個比人老強,扮可憐收兵

講咁大推鬼唔知呀媽係女人既野再lun落薛丁格的貓度

睇到呢D咁basic既野竟然好似發現新大陸咁有成千Like, 就知香港教育係幾失敗

應該係似懂非懂咁講完薛丁格的貓再講呀媽係女人既野
但你知唔知幾多人連呀媽係女人呢樣野都唔知

yes

所以並唔係大道理，而係如你所說，只係好basic既野
然而我唔同意你所講既，呢個post多人正評係因為大家發現新大陸，係教育既失敗
或者只係大家認同細佬想表達既野呢？多人認同呀媽係女人，唔係一件好事咩
唔好咁在意正評負評啦

老老豆豆 我係教練我搞左二唔會搞佢

你自己都話好多人連呀媽係女人既野都唔知, 咁仲唔係教育失敗? 唔理D人like係咩原因, 其實你有意無意都已經認同左香港人普遍低層次

咁你所指既教育失敗既對象應該係另外既人而非按下正評既人？
認同呀媽係女人呢樣野，唔代表係低層次掛
我話2+2=4，有人認同只係指佢地知道呢條式係正確，唔代表佢地淨係識2+2

睇唔明。不過算啦, 呢篇文低層次 (0趣味+大量多餘資料)只係我個人意見。我針對既係篇文, 唔係你D觀點。當然我永遠唔會知D人like既原因, 呢點我承認, 就當我輸了, 我只係個人覺得睇左D鬼唔知呀媽係女人既野 (仲要係極度冗長) 唔會有Like既動力。

我講咗一百次
呂麗瑤有無俾人性侵犯過都好
佢依家嘅處理手法就係唔啱
唔報警
即係得返兩個可能性
一 佢講大話 老屈人性侵佢
二 佢放虎歸山 姑息養奸 製造更多受害人

講咁白睇唔明都冇辦法
就當正評既都係啱啱先知呀媽係女人既香港教育廢柴啦

其實唔需要估正評嘅人嘅原因係咩
重點係呀媽係女人應該要比多啲人知同認同
內容我唔評論 中心思想層次幾高

又有癲狗亂吠
成人話阿媽係女人 知道做唔到咪又係鳩

好搞笑
呢d人又話呢d係啊媽係女人嘅邏輯知識，但偏偏佢地就唔識

你所謂既切身處地已經唔中立啦，仲好意思屌人懶中立，你明唔明人地係到講緊乜鳩，返去讀小學啦

又係非黑即白撚 仲有我冇講過岩岩知呀媽係女人既人先會like, 我係話知唔知/認唔認同都好, like D求其插D似係新idea既廢文多數係D低層次既人。
雖然分析人like咩唔係exact science, 但事實係like D咩的確可以反映同衍生到好多野，正如你唔會like D人講大量廢話, 即使你認同佢主論點又好。 多人Like呢D浪費時間既野又會增加佢既曝光率, 造成令更多人浪費時間呢D社會既implication等等。 不過, 你當然可以話你篇野好高汁既

BTW, 我唔會否認我係寸緊大部份連登仔低層次

繼續圍爐啦

唔係唔係，我只係唔明白點解你要執著我呢篇野係低質冇新意既文章同時
要好概括咁講會「按下正評」係欣賞一篇低質文章既行為

我已經用第個例子去演繹，再演繹一次
我個仔話「爸爸我識2+2=4」，我緊係俾貼紙佢，但好似唔代表我因為識呢條式而沾沾自喜，更唔代表我連2+2=4都要認同而需要羞愧
我認同我表達既人枯燥而無新意，但唔認同正評既人毫無層次可言播

正如你所講，猜測唔到佢地正評既原因，但反之亦唔應該整合大家為低層次既人？
或者佢地為連登又多個人知2+2=4而唔係答=5而欣慰呢

先唔講人地like咩關你咩事
重點係你覺得低層次有兩個可能性
一係真係低層次
二係咩層次嘅人睇到嘅咪咩層次囉
唔好講到自己咁有自信 寸得起連登仔
大家睇文都要比你評擊
人身攻擊又好高層次咩？

like嘅定義係乜?
每個人可以有唔同定義
依家定義左高質先可以like?
認同去like都唔應該?
出面啲垃圾post夠多like
咪正正證明阿媽係女人咁簡單嘅道理都做唔到

我唔係官, 我唔係定緊你地罪，我只係表達下我另一個角度睇既見解姐。如果係你想講"4"但你用 "(2+5+6-11)*2"黎表達呢? BTW, 呢D唔係exact science既野大家咁話啦。我插人都預左比人插架喇。

咁我就希望我既"人身攻擊" 會比到一個新既思考方向你地啦

我冇話過唔比like, 我寸下你地咁姐
正如你地笑廢老係fb like D垃圾野咁姐

科學求證精神
香港大把廢中港女點會咁高深

我唔認同我複雜化整個論述
提出所謂薛丁格，只係文章既少少引子
若能你認為好無謂，咁直接睇你認為有效既文字即可
就好似有人喜歡睇書睇埋引言、有人索性開篇就正文
只係習慣唔同

我講黎講去都係，你覺得係呀媽係女人既低級道理
事實係大把人早已拋諸腦後，先會令我篇低質野拎咁多正評
但似乎你要鬧既人係將2+2講成5既人，而唔係認同2+2就係4既人，亦唔係喜歡演繹成"(2+5+6-11)*2"既麻煩人

我明白你想表達既內容，但方式不敢苟同

收皮啦撚樣
懶係看破紅塵咁
80%人連有罪推定同無罪推定既分別都唔識
你自己識就當好正常咁
離撚晒地啦

膠登仔果然垃撚圾

薛格丁貓乜唔係講哲學?講平行世界?
箱就整個世界 貓只能有兩個決定 死同唔死?

理性討論

個盒入面發生既過程無人知
法官定罪係開盒結果，但唔代表入面既過程而引身出黎既結果（也可能代表 , 得當時人先知）

個盒未準備打開 , 個教練先比人炒左

利申：無話幫邊個，但對呂既做法感到奇怪。post fb 而唔係立即報警

無聽過薛丁格的底褲？
影相畫畫個時
見哂大腿見唔到底褲
咁睇嘅人就唔知條女到底有無著底褲
咁就可以俾人無限想像同可能

一睇就知你冇讀書

中文博大精深，幾千字嘅理論用4個字就解到

隔山打牛！

將簡單野複雜化，拋書包

拋條命，冇野好拋呀禾b
下次簡潔啲

唔洗理2和b隻黑猩猩

同一樣野 同一件事
睇得明幾多 帶得走幾多
都係睇個人修為

話晒入美斯朋友隊2粒
#respect

識波，我收返。樓主好有學識

死返非洲啦猩猩仔